{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049378",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/cozy-suite-house-for-business.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "Cozy suite house for business"
    },
    "text": "金泉に位置するCozy suite house for businessは宿泊可能なアパートタイプの宿です。 この宿は金泉亀尾駅京釜線から7分の距離に位置し、金泉駅からは約8.4km離れています。 宿内には無料Wi-Fiや薄型テレビなどの便益施設が備わっていて、快適な宿泊ができます。 この宿はGimcheon City Hallから約10km、金泉総合運動場から約12km離れており、近くの観光地を楽しむことができます。 アパートには別途のベッドルーム1つ、リビングルーム、完備されたキッチンとバスルーム1つがあり、便利に使用できます。 また、この宿からはGumi Universityまで約14km、亀尾駅まで約23km離れた位置に様々な名所があり、観光客に適しています。 大邱国際空港はこの宿から約58km離れており、金泉中心部から約4.6km離れています。 チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどこに位置していますか？",
            "answer": "この宿は金泉に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "この宿の最寄り駅は金泉亀尾駅京釜線です。"
        },
        {
            "question": "この宿から金泉駅はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "この宿から金泉駅までは約8.4kmです。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような便益施設が備わっていますか？",
            "answer": "この宿には無料Wi-Fiや薄型テレビなどの便益施設が備わっています。"
        },
        {
            "question": "この宿からGimcheon City Hallまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "この宿からGimcheon City Hallまでは約10kmです。"
        },
        {
            "question": "この宿から金泉総合運動場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "この宿から金泉総合運動場までは約12kmです。"
        },
        {
            "question": "この宿には何部屋ありますか？",
            "answer": "この宿には別途のベッドルーム1つがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿の近くにどのような観光地がありますか？",
            "answer": "この宿の近くには様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "この宿からGumi Universityまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "この宿からGumi Universityまでは約14kmです。"
        },
        {
            "question": "この宿から亀尾駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "この宿から亀尾駅までは約23kmです。"
        },
        {
            "question": "この宿から大邱国際空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "この宿から大邱国際空港までは約58kmです。"
        },
        {
            "question": "この宿から金泉中心部までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "この宿から金泉中心部までは約4.6kmです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 459
    }
}